貓異工

近年貓異工俾人不斷評價，你地識嘅貓異工入面有幾個係仆街呢？歡迎開名討論

開名就算啦，雖然識好多貓義工態度好差，唔識講嘢，但係其實佢哋內心係向善嘅

係，我都識好多，但某個義工嘅做法真係令我好反感🤮

香港咁多貓義工，開名都冇乜意思